林奠要逆轉民意既唯一方法

林奠想逆轉民意，成為香港英雄既步驟如下：

1. 承認由六月以來發生既事，都係為左團結泛民主各界人士，功效顯著

2. 承認行動是為了令更多香港人了解政治，減少政治中立人士，使更多人認同「你不搵政治，政治會搵你」既意念，刺激下屆投票率

3. 承諾會達成五大訴求，並取締警方所有違例執法

4. 親自捉拿何妖歸案

5. 功成身退下台 或 在任期內完成全民普選程序

利申：感謝一眾巴絲打長期努力，我被大家既精神感染而出post

你不如叫佢出老解打鳩黑警？

一定逆轉呀